Solomon Yue: Antifa係共產黨 「反法西斯」的法西斯

證明咗又係China係背後

(有圖)中共利用國際抖音對英美加示威法進行潑火

(國際戰線任務) Joshua 拍左片講穿中共點利用外國的系統置人於死地

都唔係第一次
只能講要有獨立思考

支持共產黨係傻仔,身在之福不知福

推 咁樣樣侵侵只會更反感

左=1933年威瑪共和國共產黨旗
右=2017年反法西斯旗

保你班連登仔大

仲有啲兒登仔可以死撐Antifa唔係共狗

好多人連Antifa係共產黨組織都未知

先奪南海！

美國動亂懷疑係中共有組織有預謀策動

一定要連根拔起

支共理得你反唔反感
只要推拜登上左台 你侵侵乜撚都唔係

依家大選前搞壇咁既野
個班民主黨 反侵黑人 左膠 聯成一線既時候
就係支共需要出手既時機 仲唔用盡力撥火咩
利用自由民主既制度去打擊自由民主
只可惜 美國人相比起遠在地球另一邊既潛藏既惡魔 更加在意既係同佢地相處係同一個國家既侵
危機感同歐洲人一樣不足呀

定義了

邊句有講係共產黨

咁我都幾肯定平亂之後就ww3

推

點解要加密？

回答左Yes～